
```{post} 2023-07-18
:author: "@draccobandi"
:tags: participante
:category: espacios
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# Espacio de @draccobandi

Hola, me llamo alejandro, soy `@draccobandi` (@draccobandi en Discord). Apenas estoy entrando en estre mundo de la programación.Me gustan las ciencias, la tecnologpia y lo que tenga que ver con el desarrollo humano.

## TODO

```console
$ git status 
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.


nothing to commit, working tree clean
```

